養和 SMILE 跪求醫生推介

想做SMILE
與其揀邊間做不如揀個好醫生
搵完資料點睇都係養和穩陣
有冇人喺養和做過 邊個醫生 效果點

養和個隻叫lasik

有smile架

而家養和都有SMILE 不過唔係好耐 年幾

搵林順潮做ICL。用左10萬。

點解唔做SMILE/LASIK

度數太深（差唔多1000度），眼角膜唔夠厚。

我都想去做！不過呢個時勢不了

有冇諗住邊度做

遲下先 我都打算12月先做 要預下大假

清晰點或者希瑪！我應該八月左右去整，本身唸住八月頭整依家肺炎越來越嚴重，唯有等到八月中睇下點，😭長痛不如短痛

美國政府都資助美軍海豹突擊隊去做ICL。你話巴唔巴閉？

呢排都睇緊post 想做smile, 有d擔心所以想等出年年頭/年中先做
有冇巴打做過可以介紹下養和係咪幾好?

張叔銘

lm

之前無做過research就去左嘉賓做 好彩無失敗
其實唔洗預大假 請半日假去做 抖一晚已經ok

唔算新, 不過勝在可逆, 同埋無角膜厚度制肘, 但亦好很貴

冇指定醫生，派左謝醫生（女人）俾我
做完差唔多一年，冇反彈
最近去咗理工驗眼，冇問題

醫生手勢ok 同講解都清晰
但養和真係好多人做，排期好耐

食laksa 算啦lasik

Ching, 我個case同你一樣
做完之後係咪唔使戴眼鏡
會唔會有手尾跟
Thx

仲未做。排咗期八月底做。個醫生講話大部分人做完都好滿意效果。但係佢話做完頭半年會有炫光。